%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%  Titelseite fuer eine Diplomarbeit/Dissertation an der Uni Wien  %%
%%                     zur Benutzung mit LaTeX                      %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%  Erstellt anhand der Vorlagendefinition von
%%  http://www.univie.ac.at/Psychologie/cgi-bin/dbman/uploads/download/
%%      51_infoblatt__titelblatt_wissenschaftliche_arbeit.pdf
%%
%% Einzubinden in der eigenen document-Umgebung mittels \input{thesistitle}
%%
%% Ueberschriften wie "Titel der Diplomarbeit" oder "Verfasserin" (etc.)
%% muessen genau so stehen bleiben. Nur der Titel der Arbeit oder die Namen
%% sind entsprechend beliebig.

% Stephan Paukner, 14.08.2007
% Obige Vorlagendefinition schlaegt Arial oder eine vergleichbare serifenlose
% Schriftart vor. Der serifenlose Font von LaTeX, CMSS, hat leider keine
% fette (bold) Variante. Arial ist allerdings ein kommerzieller Font und unter
% LaTeX standardmaessig nicht verfuegbar. Am naehesten kommt dem der Font
% Helvetica, einzubinden via \usepackage[scaled=0.90]{helvet} in der Praeambel.

\begin{titlepage}
\vspace*{-2cm}  % bei Verwendung von vmargin.sty
\begin{flushright}
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{./graphics/Uni_Logo_2016_SW}
\end{flushright}
\vspace{1cm}

\begin{center}  % Diplomarbeit ODER Magisterarbeit ODER Dissertation
    \Huge{\textbf{\textsf{\MakeUppercase{
        Diplomarbeit
    }}}}
    \vspace{2cm}

    \large{\textsf{  % Diplomarbeit ODER Magisterarbeit ODER Dissertation
                     % (Dies ist erst die Ueberschrift!)
        Titel der Diplomarbeit
    }}
    \vspace{.1cm}

%    \LARGE{\textsf{  TEXT% Hier kommt der eigentliche Titel, bei Bedarf mit \\
%                     % ACHTUNG: Deutsche Anfuehrungszeichen: ,,Titel``
%                     %          English quotes:              ``title''
%        % >>>>> BEGINN TITEL >>>>>
%        
%        %``The Creation of a Title Page''
%        % <<<<< ENDE TITEL <<<<<
%    }}
    \vspace{3cm}

    \large{\textsf{  % Verfasserin ODER Verfasser (Ueberschrift)
        Verfasser
    }}

%    \Large{\textsf{  % Vorname Nachname
%        % >>>>> BEGINN VORNAME NACHNAME >>>>>
%        
%        % <<<<< ENDE VORNAME NACHNAME <<<<<
%    }}
    \vspace{3cm}

    \large{\textsf{
        angestrebter akademischer Grad  % (Ueberschrift)
    }}

    \Large{\textsf{  % Magistra ODER Magister ODER Doktorin ODER Doktor
                     % ACHTUNG: Kuerzel "Mag.a" oder "Dr.in" nicht zulaessig
        Magister der Naturwissenschaften (Mag.rer.nat)
    }}
\end{center}
\vspace{2cm}

\noindent\textsf{Wien, im Monat 2008}  % <<<<< ORT, MONAT UND JAHR EINTRAGEN
\vfill

\noindent\begin{tabular}{@{}ll}
\textsf{Studienkennzahl lt.\ Studienblatt:}
&
\textsf{A ***}  % <<<<< STUDIENKENNZAHL EINTRAGEN
\\
    % BEI DISSERTATIONEN:
%\textsf{Dissertationsgebiet lt. Studienblatt:}
    % ANSONSTEN:
\textsf{Studienrichtung lt.\ Studienblatt:}
&
\textsf{Mathematik}  % <<<<< DISSGEBIET/STUDIENRICHTUNG EINTRAGEN
\\
% Betreuerin ODER Betreuer:
\textsf{Betreuer:}
&
\textsf{***********}  % <<<<< NAME EINTRAGEN
\end{tabular}

\end{titlepage}